元朗7．21事件 警拘一遇襲市民涉暴動

警方上周就元朗7．21事件拘捕民主黨立法會議員林卓廷等多人，涉嫌參與暴動，事件翌日提堂，警方行動引起國際關注。昨日（2日），新界北總區重案組到大埔區拘捕一名25歲男子，同樣涉嫌「參與暴動」，目前獲准保釋候查，須於9月下旬向警方報到。據了解，被捕男子為當日被白衣人襲擊的市民。

屌你老母，原告又變被告

一開始用暴動罪拉白衫黑社會就係想將在場所有人都拉埋一份

而家佢就係製造當日有人入元朗搞事既narrative, 同佢地講「遇襲」係無用，只能夠鬥大聲，其實常理呢幾年係香港已經唔work

無撚有錯啦

越荒謬越好

以後只要有武裝組織出幾十人圍住你嚟打而班狗又唔出嚟執法 咁你得兩條路揀

1) 企定定俾果幾十人圍住嚟打
2) 出手自衛然後衰暴動坐幾年

push

幾時告埋上水死咗嗰件蘿蔔暴動?

佢要香港人好似大陸狗咁怕事
見到有人係隔離俾人打死都唔可以出手，要調頭走
好快係街有人暈低都無人去睇

律政司
先係最邪惡

係咪比人打到背脊花晒嗰個?

身處暴動現場唔出手都已經犯暴動罪

c l s

警方認為

俾人打 = 現身暴動現場 = 參與暴動
報狗39分鐘先嚟，期間困獸鬥只可以被打

遇襲廚師？

好想睇下D紅官點樣判